篤灰持刀義士案明顯見到香港狗隊不停用流料混淆真正消息來源

一開始9up係父母
見無人信就屈9人大伯

有條友更9up話知內情, 話知係機場邊條水炮車爆
再問detail就玩膠唔答

條友講到好撚detail,連人老公做交通差, 咩病歷都知
但就係永遠講唔出真名

-----------------------------
我懷疑根本唔係有人爆料
而係用不合法方式鎖定義士

例如機場系統同閉路有後門

班狗可以用ha系統鎖定情緒病人強姦,更加會濫用香港所有電腦系統

其實應該出事之後已經叫晒所有關口留意

現在機場cut班次cut到似死城
仲要即日走

其實真係無好多人match

啱啱返工
隔離播緊tvb
聽到ge野係：全日只得一個旅客係符合晒幾個條件
1，下晝買機票夜晚走
2，後生
3，走去外國

所以其實有心捉真係唔難，特別宜家咁，每日可能得幾百個旅客，仲要無咩人會無planning直接飛

睇過警匪片都知。一過關已經搵到目標。

真係好容易留意到
武肺之前就可能走得甩

職業病
慣左老屈

cx 有督灰部
睇來唔只督內部

五毛亂吹風 就知黑狗國X用左天眼系統捉人喇

同意

有啲情報來源唔講得

Mon po狗見兒登仔叫人即刻執野走
唔留意機場唔通留意深圳口岸咩

推

即係話而家嘅話盡量唔好畀任何
畀個人資料畀任何機構

上山避難做嘢人仲安全過走路 back to wild
除非book定機票book定入台證

亦有呢個可能，例如係犬有親戚之類
但如果係呢啲，就無得講

會唔會係cx 系統直駁警總
連mon垃圾黑點的閉路都駁左比差狗

警魔狂9up
一定唔係正路方法

根本連斬人同機場被捕果個都未必同一個人

同意 係咁亂傳訊息

應該係出入境過關d cctv 同mtr 既cctv link 埋左天眼系統

突發！國安法通過 YT打壓黃圈手足頻道 扼殺言論自由？

咁佢都要俾料移民局至可以過關個陣截佢
但今次佢過關個陣係無事過到

我都係希望呢個係煙霧 真嗰位而家就偷走咗

總之唔洗做神探啦

或者事先plan定ge話可以睇下搵唔搵到門路用大飛之類走

e樣真，今日同同事吹水，有人提到其實係場戲，
直刀手未捉到，但唔做到快速拉到人，
班狗怕接二連三，有人出嚟斬狗

係，有一堆人吹風
我一講話戴住口罩都有認錯人嘅機會，就算認到覺得似都會打探下先，未必會即刻報犬

即刻有啲已封鎖acc出黎反駁話一定唔會認錯

我心諗哪來的自信

一切都係一個局，一場為警洗白戲，分化異見人士為狂徒。
又話親友報串，又話差十分鐘就起飛走到。
又有個不撚所謂男人話係老豆，一點傷心都無，仲話港大累鳩佢個仔。完全唔係正常老豆所為！
劇本走佬先on9，佢唔係政治犯，係用刀插人，真係去到英國都會被遣返！

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

重要post 要推

之前已經有人話國安超級電腦已經係香港運行緊

篤灰係連燈花生友吹出黎

唔係有張fb圖咩？

不停放流料
以前捉到毒犯都會話破獲幾多( 報大數)
等未落網班犯分贓唔均鬼打鬼

仲有電子病歷,ha後台系統鎖定可能因警暴受傷的人

ha 話咩要有flag 差佬先睇到可能只係第一重手法
狗屋開ha系統可以filter骨折同後生去鎖定人

唔係唔認同你
但你認為機場有乜不合法系統可以做到咁？

Push

其實會唔會係香港國安部第一單case
班狗只係上機拉人

等於未爆前做公院果班都唔知ha開左後門比差佬

你覺得機場前線用到的系統同國安系統調動到的系統一樣?

国安

咁點解唔e道捉人？

咩野

hello 五毛

已封鎖會員 和理衝

其實上左機一樣走唔到
拉制開緊急出口? 開到都離開唔到機場

呢招叫故佈疑陣

應該係查所有關口某時間出境嘅紀錄
應該係出境果下開始查

戲唔做得真點引你地落撘

Agree

係
一開始白粉報獨家都知咩事

起左飛都可以call返嚟

法庭都未上，社會各界包括潛在陪審員就已經被各種媒體甚至警察誤導認定黃生就係個罪犯，呢種有罪推定明顯無辦法保障當事人得到公平審訊機會，必須進行永久終止聆訊申請。

就係因為香港冇撚左法治，我地更加要盡所有辦法保護手足

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

樓主請pin

呢招加埋國安法已經令facebook部分屌過班強姦犯的人淆底del acc
做一場大龍鳳delay一次部機, 效果 仲好過日日比狗隊呃ot

push

唔洗估
9成國泰爆

飛機真係唔再安全; 以後呢啲情況真係坐大飛好過, 仲要唔係即日, 可能要潛返差唔多幾日先

果件蛋散知道邊個水炮車做但唔敢報老豆搵仔
廢到咁不如唔好開po講啦
都係想人讚佢叻同keep 住討論姐

推撚爆依個po

pushhhhh!!!!!!!

唔係國泰，唔好中五毛pr計

所有消息來源都係差佬放風
乜鳩野督察收匿名電話
跟住班神探信到十足，用差佬比既source去捉篤灰鬼
咁撚低能既事都會發生

但如果係咁 真個個出番黎講野
佢地咪好懦

留名

我覺得係有便衣吊尾

係咪國泰爆都唔係重點
唔搭國泰既成本極低
唔通你而家仲敢搭國泰著草？有得揀都揀英航啦

依家疫情呢段時間 每日有幾多班機 有幾多人搭 大家心中有數啦
加上班狗權力咁大 要求邊個部門比料就要比料 要求邊個部門要配合就要配合 要check當日有咩人買左機票有幾難？

出咗香港空域仲要出埋中國空域先安全

連登講咩就信咩

新既PR
好叻用網絡混亂情報

放下風 又可以畀你地推幾日
放好食既飼料就可以吸引晒網民注意力
時代廣場老豆搵仔電單車義士水炮headshot記者
咁就spin得走

華郵記者遇害後 曾助沙特打公關戰 中東公司奪4900萬宣傳香港合約

其實蘋果 立場 唔同報都係咁報
正常收集有既證據
估係國泰係最正路

反而不斷懶醒講其他野又咩PR又盛
呢種又唔叫係FF? 又好有證據?
咁先係混淆緊個真相

#2係知名五毛

大家小心

又係拉蘋果 立場 落水
蘋果已經引用過香港狗方的假資料唔止一次

黃媒唔等於有能力,一樣可以遭港共誤導

咁多五毛想SPIN 就知有問題

比多D人知

推呢個,咁多位不要放棄思考

蘋果立場無乜能力收到警察內部既消息
反而東方果d先至同警察內部有聯絡

今期風向 :

吹移民 ，
吹拜登 ，
吹捧國安法

利用連登製造負面思想

同意

都係果句，記唔記得咩叫fact check. check唔到就無必要斷估。

點解當時受傷黑警跑快咁多？被圍打時後面嘅黑警咁耐先到？

無錯 根本就係想你地唔好諗天眼系統

潛兩三日俾人上門拉左啦

香港套天眼系統密過鬼國大城市
連就摺商場都有

叫人即時訂機票果幾個戶口。。。。
極可疑

講真fact check唔到咪唔好搭國泰囉
又唔係得佢揀
就算真係證明左國泰篤灰，我地而家可以點報復？
討論完最後個結果都係無野做到
不如罷搭國泰等佢地澄清好過
國泰唔澄清無同警方合作就等佢地一世比人罷

係咪要有篤灰組?
一有咩「新消息」即刻報狗?佢地咁強大,多少少資訊應該處理到

買場買機票即日走真係唔多

推 炸彈案都係啦

其實手足無包到實無換裝，根本睇返cctv就知佢住邊

其實根本唔係人哋叻
我叫人保持兩秒距離
都可以食負皮
反而我覺得係我哋渣

超級電腦係咪未停用，仲用緊？

炸彈案連登仔就識話自編自導自演
但捉手足呢單野又信晒警察內部講既野，乜能野家屬篤灰、督察收匿名電話，全部信晒再喺度傾邊個篤灰

依家係直接用天眼系統 扮到最後一刻黎拉 大家小心
蘋果 立場果D 跟下 唔該

慘撚在好多人信，成個ig都係屌鳩人屋企人
好似驚死開慢左post會死咁，諗清楚fc下都唔得，成年啦大佬仲柒撚慒慒咁

陰謀論

中國6億支「天眼」監控 記者實測7分鐘就遭逮

太心急
安全屋匿埋幾日仲好

Push, the dogs had been lying from day one!

We need to understand that every statement from them is a form of information war to confuse us.

呢d 野緊係快搞掂好， 一陣等佢地部署好晒仲邊有得走

Ps 我信國泰有人篤灰

其他地方唔敢講，但機場呢d個個著草都會去既地方一定有監控

手足擺明見義勇為先做刺客，無計劃過邊可能咁易搵到地方安全地方匿

依家問題係唔止監控咁簡單 直頭用天眼系統連接左所有出入境關口 個系統會自動標示左你個人個息

唔洗懷疑la, AA network 事實係有條專線去保安局
我唔想死，我只能講有搞過佢地啲firewall 會知我講咩

係咁就好
同埋啲大單野
鎖定到疑犯 捉到佢地通常第日/隔日就提堂
今次冇聲氣
一係有人篤決定拉咗先算把刀都搵唔到
一係就希望真係一場戲

父母大伯係9up，但機場/airline staff絕對合理
你呢樣都排除就真係懶醒spin走左真相

同你講理性 邏輯
事實係 狗車真係喺架機開果個moment，
先岩岩好殺到去 即call返架機唔好走，
呢個真亦有得fc，

但如果係咩有後門果啲
佢地唔需要咁玩
去到事主一到機場或者過關時已經拉得

話班狗想做下大戲? 專登等事主上機先?
過tvb癮咩而家
而且要做根本都唔需要玩到咁炆水
當時架機真係開 一堆警察先殺到過去
萬一架機真係飛走埋就柒
你係警察會唔會冒呢個險玩啲咁既無聊野?

所以綜合返
的確佢地突然最後一刻先收到料 係最合理

而計返個timeline + 邊個有機場特警電話
airline staff係報串者亦最合理
你可以唔信，但講多次呢個估計最少係好合理

反而你講其他先更加係陰謀論 自己懶醒
去推翻緊最合理既判斷
咁樣先真係幫手spin開緊個真相

只係定軍心既戲
如果斬完狗都無事

啲狗仲會上前？
真係唔怕死咩？

國泰收咗港共成3佰億，叫佢食屎都仆倒去

中國的人臉識別監控系統有多厲害？

ture

推下先

大陸果套可以立即查名,電話,住址
連你係LIBRA無還書都知

airline註冊國你自己查
起左機都可以攪你

btw AA 換左4K cam la, 新疆個間個啲呀，唔想比人知去左機場，google 下俄佬化裝方法la

無錯 根本佢地驚比人知 唔想嚇親外資同有錢佬

講撚咗要坐大飛，冇人信就算

邊個先係真相都好，其實都反映左唔同嘅可能性
prepare for worst，一次嘅失敗應該要檢討，唔係賴醒做偵探

屈係警嫂藍絲篤灰, 最多係個別人士操守問題,攪大左就比一球野搵人攬上身

但如果認左有新疆式監控
外國即CALL人走, 外資幫唔到班白人員工買保險係一定要拉隊走

希望係啦

希望有記者跟下

唔係話唔信你，好人好姐邊度搵架大飛
老黑有大飛但一定報串你

我唔信捉到

做得既手足一定做足萬全準備

似上面各位講咁

點都要是但拉一個

輪姦示威者
打死人再推死者落樓扮自殺

香港狗方已經同新疆班撚屌一樣
點解大家反而唔信香港用左新疆式監控系統

有咁嘅可能

事後孔明
應該坐大飛去台灣
遇到台灣國防
雙手舉起並手持金黃色bno
大聲說我是香港人

被補男子：24歲的黃姓男子
在2343時，機場CID接到他的上司電話通知，稱刺傷警察的人正在乘飛機飛往倫敦。然後他掛了電話。快速檢查發現，CX251是唯一飛往倫敦的航班：2355小時。

詢問顯示，被補男子是唯一在7月1日購買機票的人，他在1800時左右購買了機票。另外，他沒有托運行李。我們到達登機口時，他已經登上了航班。

警方試圖與便衣找到他，但他不在位。機組人員隨後叫了他的名字，但沒有回應。然後，警方進行了搜查並找到了他。根據面部特徵和頭髮，被補男子與刺傷警察的人有相似之處。在警告下，他很緊張，拒絕回答任何問題。

根本一睇就知

其實未必有人認到
放多d料等佢自己認罪？

agree
我都覺得係用唔張揚得既手段跟人

諗到既
例如
手機程式
ISP
機場買飛系統後門
某D 強國特有CCTV 系統

望係咁望 但如果好簡單咁諗
Check夜晚啲機邊個即日買飛 其實就鎖定到目標
呢期真係太少人飛

大把 強國app 有後台程式

班黑狗係隱瞞緊d野

好大可能係監控鏡頭追蹤

再配合人臉識別系統

然後配合機場監控捉人

你知，我知，單眼佬都知
香港係得機場可以走
此事證明機場可以配合瞬間拉人

買單程機票又臨急臨忙，我傾向係cx報串

又諗下前一排拉左一班人
又話槍 又話炮

有無人被落charge?

佢地可能蠢姐，不過揹咁大個backpack，要traceback真係唔難

訂機票死，唔訂機票，等多一兩日，trace到由邊到遊行，都係死。
跟邊預左你走都會去台灣，歐美澳英。

有唔出奇
但解釋唔到呢個case去到咁忟

冇一隻狗係無辜既

戲唔做得真點引人落撘

但係又會去到最後一刻先捉到，似係機場員工有人篤灰?

唔叫督灰，講真，差佬問電訊商攞記錄唔通又叫督灰咩。無得唔俾。

因為會去到最後一刻先捉
就更令人相信係機場員工篤

1)海康威視監控
2)AA公司後門駁警總

3)ISP根據基站資料篤,因為機場無咩機開少左街客去
查下邊個NO一個月少於20日去東涌,係現場出現, 靠近東涌就知

真嗰個未必會張揚

要做戲，候機室都夠哂做
呢個case要響關口搵佢出黎實在唔難，依家機場太少人
唔排除之後人多番先要靠人臉辨識搵，同睇下黎e道個D幾時裝cam
今次個教訓係呢類行動要有規劃唔好衝動即慶

傻仔....有乜可能自投羅網...

1呢個係政府官方website

2而上海浦東幹部學院咩底大家可以自己查或搵大陸朋友打探

如果清華北大都仲有得講, 因為學生唔少係商界撈
但幹部學院課程好特別

黨性修養主題教室、、心理調適實驗室及智慧城市演示中心。

智慧城市演示中心其實就係海康威視的全民監視系統

香港狗方高層>上海浦東幹部學院>智慧城市演示中心>海康威視監控

我地既電話已經被不法份子監視

知道條友可能好晏先知呢 不過本身父母都唔知

一定係cx 督灰
手足以後走
千奇唔好 疊cx , 廣隆
紅底

跟本手足就無事

最主要目的係要造成人人自危、鬼影重重既狀態，削減香港人之間既互信

推 海康威視好似全球好多機場都有用佢D CCTV

坐船好似好D

候機室可以亂走
大圍捕會影響到成個機場

上左機就可以係存飛機關門困住

推 唔排除呢個可能

機場而家基本上死城黎 要搵人極易
仲有佢亂走?
一個人過左關之後仲可以走去邊
反而玩到last moment先衝到過去捉人
架機真係開鳩埋 事主仲大機會走到

點會比架機走到 上左天都叫番落黎喇

而家有疫情
根本冇得選擇
cx 廣窿 死硬 紅底

UST南亞仔個A.C應該俾黑警囉左

營做文革風氣

架機走左都call到番黎，無意思

基本上依家工程唔係裝hikvision就係alhua
相信有後面直通國安超級電腦做人面辨識

推！

五毛來帶風向啦
認住佢

我覺得重點都唔係AA到，AA認face recognize到義士，都要首先個系統係義士插人後追蹤到佢既位置，咁相信佢地唔會用逐間鋪囉CCTV呢d方法可以做到，一定係每間鋪既CCTV有後門連接落國安超級電腦先得

係唔想相信
直至入集中營個一刻就無得佢地唔信
或者有人仲會覺得住一住就出得番去

可能神早已經知佢會上邊班機，等機門關咗肯定喺入面先甕中捉鱉啫。拍戲嘅情節，作到個故仔要好似萬分危急先可以對上面邀功。咁多部門而家個個有功勞。

你個咁出名嘅五毛都咁講
睇嚟問題喺航空公司機場度

有部分係樂信公司供應
當然機玉係咩唔知

仲有個疑點，係唔覺有講個疑犯姓甚名誰（有錯請屌）

希望手足平安，真係一場戲

其實我覺得(希望)真手足未捉到
希望係黑狗唔想太瘀
扮閃電破案

1)去台灣/日本/東南亞都唔會直飛英國, 路程遠同成本高
2)夜晚LAST MIN捉到"手足"有冇咁岩得咁橋
3)一時間未敢走住, 安排, 或者睇定D先, 多數唔敢番屋企

印象中有呢D大CASE搞好
D狗唔係好中意有隻大狗走出黎認威話點拉點盛
再屌下其他人唔好做
今次係好低調
個犯叫咩名都唔講得? 點破案都講唔出
學樓上巴打講, D狗咁早鎖定目標人
一出入境就比人周左啦

而家可以既咪等提堂睇下成單野係點

其實係神篤灰，因為神安排，吊你老母黑警

lm

支共黒警製造白色恐佈劇本。可以帶到下邊效果

吹風篤灰 689獎金有用

掩飾現有暗黑機制。例如支共各行各業臥底

吹風屋企人篤灰。加強籃屍信念 親情不如黨親

根本班POPO就利用緊你地狂洗POST叫人著草, 再老作已經有親戚督灰黎嚇事主/ 有出現過係鏡頭前既人買即日機票
咁佢地只要捕住咩人離境就可以鎖定人

大家發夢記得帶黑超

帶帽同埋包埋耳仔

有紋身胎記要遮遮佢

姓黃

可能每個人都落左mark,只係政府唔公佈得

可能性極高，機場政府應該不計成本咁去做
特別上次佔領機場之後佢換晒

痴線, 樓主條link開POST果條友#221594
仲要第一個POST

好明顯係因航
香港自治法案

好多單都好奇怪
跟本樣都見唔到都可以搵到人
唔通用咗「脊骨識別」?

根本班狗最叻造謠

呢個真

坐早啲嘅機去台灣可能走到，歐洲機太遲啦

有人收咗689果50萬

連行路姿勢都分析到

我個人覺得呢個可能性大
班狗工作效率根本冇咁快 成日都係用呢招嚇人

狂9up依個真
今朝一訓醒就話傳係直系親屬爆